某大商場話肯每個月減15%租減3個月 但要一次全數交半年租

上年開始已經成日因為示威 1星期有2 3日都落閘趕客走
今年直頭放警察自出自入攪到變死場

成堆商戶結業 依架話減3個月15% 但要預先交半年租
果45%之後唔知幾時先會寄返支票比你

堆租客話直接申請清盤炒哂班員工算

其實係冇生意你減幾多都冇用

0租都未必做到住on9

執左佢啦，止蝕

租商場真係on9

執左佢好景個陣再開好撚過啦

香港啲地產商不嬲賤

On9

而家就係周轉唔到先要減
預繳到半年租咁洗撚減
戇撚鳩

邊間？

邊個場？

執啦 快啲

得一間就可以
連鎖幾間嘅你冇咁易執
集團直情冇得執

下次租約迫人一間分店開一間公司去租
有咩事就真係可以執左佢

樓主之前講過係信和。
再補充，海港城係要清晒6月前欠數再加肯續租1年半先會減5月四成租金。明報話好多租客唔接受呢個offer。

好景賺果時又唔講

又一次睇到班高層諗野幾離地

唔加租咪算仁慈囉

好事嚟

大商場本身有分成